又愛又恨

憎你恨你偏要又想你
憎你恨你憎你恨你偏要又想你
思你念你偏要又想你
思你念你想你夢你偏要又想你